---
date: '2006-04-01'
excerpt: 'Je dois vous informer que nous venons d''avoir deux gros problèmes liés au développement de Zelda : Mercuris'' Chest :( D''abord, je viens de...'
tags:
- solarus
title: Deux soucis
---

Je dois vous informer que nous venons d'avoir deux gros problèmes liés au développement de Zelda : Mercuris' Chest :(

D'abord, je viens de découvrir que les plans du premier donjon de Zelda M'C ont été volés. Je crains que nous soyons victimes d'espionnage industriel. Je suis en train d'enquêter pour savoir d'où provient la fuite, car il y a forcément eu une fuite au sein de l'équipe.

Si ces plans tombent entre de mauvaises mains, quelqu'un pourrait sortir un jeu qui révolutionnerait tellement le monde des jeux vidéo, que Zelda et Nintendo risqueraient de ne pas s'en remettre. Quoi qu'il en soit, espérons que cela n'arrive pas. L'enquête est en cours. Je vous tiendrai au courant dans la journée dès que j'en saurai plus.

Deuxième chose : je viens juste de recevoir un mail de mon hébergeur, et on risque d'avoir des problèmes juridiques. Nintendo vient de les contacter suite à l'annonce de la date de sortie pour 2023, et visiblement ça ne leur a pas beaucoup plu. Je ne vais pas entrer dans les détails, mais on risque d'avoir des problèmes à cause du copyright de Zelda. On peut dire qu'ils n'ont pas perdu leur temps :huh:. Comptez sur moi pour vous tenir au courant s'il y a du nouveau au cours de la journée.
